誠哥首度開腔：執政者能對未來主人翁網開一面

《蘋果日報》收到讀者短片，李嘉誠昨日(8日)於慈山寺出席活動時，發言指「香港好多年好多年，除咗二次大戰之後，我認為呢次係最大衝擊，繼續落去非常唔好，希望香港人渡過呢個難關，希望年輕人能體諒大局，執政者亦都能對未來主人翁網開一面，雖然法律與人情有衝突，但政治上任何事，雙方都要為對方諗一諗，然後才能大事化小。」

誠哥

不愧係最強黃絲

Sir Ka Shing Li

執政者無當班後生係未來主人翁

牙誠都吹特赦

因果由國 容港治已

主動權永遠都係手握權力一方

人到無求品自高....
好彩阿婆走得快姐....

爸爸

no stake

真係智者
講句野都咁有智慧

有聲

又講經

未來主人翁仲係大陸申請緊落黎

快啲開力場嘅隱藏功能將成個香港整到浮起再飛去西方到遠離中國啊

推

成班人選擇性失明？？
前面呢句“希望年輕人能體諒大局”你地唔識解？

但就出聲譴責中共黑警啦

當年8964 見中共窮就口嚮嚮
依家扮哂事不關己咁

+X哥真心為香港
雖然整個力場搞到我地可以繼續搵錢

對比全港其他有錢佬
佢咁講野算有口德

後生既未來係內地
--------------
誠哥

淋病: 未來主人翁係新香港人 舊香港人請返大灣區發展

林鄭:香港青年的未來在內地

容港治己

遲啲見佢落地獄嘅時候你就唔會咁講
李嘉誠壞事做盡
唔信問周知其

誠哥真係好勁 知道中共港共一定收皮

晨咁早走曬資

不了

光復香港 時代革命

有錢大曬咩

希望年輕人能體諒大局，執政者亦都能對未來主人翁網開一面，雖然法律與人情有衝突，但政治上任何事，雙方都要為對方諗一諗，然後才能大事化小。」

兩面都唔想得罪

真係嘅核彈，政府你想點回應？

誠哥
佢算係香港班有錢佬入面最敢憑良心講野果個架啦

好得體既廢話
敢開聲算係咁
走資走得快係唔同啲

其實以佢個身份，扮有智慧真係好難頂

8964 就直屌中共
今日就扮智者

已經得罪咗中共啦

佢咁既地位同身家 壞事一定做盡

但同樣其他咁既級別既淨係負責鬧同唔出聲

佢係依件事算好架啦

顧全大局 其實咪姐係唔好攬炒 五大訴求唔好拎到盡
同時政府要輕判 一人讓一步 然後回復平靜

佢中國撤資個下 已經得罪咗中共

係根本無當我哋係人

作為有錢有權既人，更應該唔怕白色恐怖

Richard 同Victor 先係未來主人翁你班廢青No stake

誠哥過譽啦，我地邊敢當係未來主人翁

講純正廣東話，有氣節腰骨，另一邊就唔識同北大人奶鞋底就好似你兩位公子咁樣，點樣做主人翁？

誠哥幾時資助香港人買核彈

其實佢得確講出左出路，就係大特赦，唔再追究示威者同警察嘅罪名。
呢招好work, 但無人肯行，亦無權行

費事幾百萬人罷去百佳豐澤屈臣氏啫

林鄭月娥去探部閘機都唔探受傷街坊

除左權貴佢無當過其他野有stake

已經對住嗰句打哂飛機
另外幾句講緊D乜？睇唔到喎

網開一面即喺我地錯在先？

冇資產係支那講句野都大聲d

一早就走晒資，可以講人話

若我們接受政府的條件，我們已死去的朋友是不會原諒我們的

有撚用咩，
之後咪逐個逐個用其他罪名告囉。

偷拍?

無事記得準時番工😂😂😂

佢已退休, 可以選擇唔出聲
佢唔係完全站係中共果邊講說話, 已經好難得

李生, 多謝你, 我地後生呢一輩呢排活得好苦, 不過我地會撐落去!

即係誠哥支持五大訴求既特赦!!

香港爸爸

其善也善

佢最愛錢
點會咁做？
除非計過有錢賺啦

X哥

好天真好傻

反送中前預知定支那撤資嗰吓真係勁

對，講到明就浸

快啲開動文宣工具！

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

佢講一句
好過平民講一萬句

求片

原來诚哥都是港独废青

以後口號加多句 容港治已 真雙普選

誠哥不如係外國買個地方比我地重新開始啦

其實我覺得 如果2邊都有特赦 最後件事叫做settle左
我唔覺得個社會會和諧到
係哩3個幾月見盡所有暴力不公 就算解散埋警隊 依家d警察變番平民時 你估我地會原諒警察? 之後ge報復一定會出現 所有藍絲都會一樣繼續同我地互相傷害
所以最後可以點樣解決 我唔知

因為X哥係支那撤完資先敢講野

咪又係講啲持平說話
有咩咁稀奇

因果由國 容港治己

佢老母就無stake

點都好過奶共

真香港人

真心為港

城哥親江 同習唔岩

就算佢出聲，我呢啲廢青都係無錢買長實樓

都係焦土攬炒好

其他富豪學下嘢啦！

立國也可,只有百佳同網上行

又唔可以實係咁
佢我覺得有錢佬幾十 幾百億身家
再多都係無分別

呢個時候會追求權力 名譽
我諗有人捧誠哥上神枱 佢都會幾hyper
呢啲有錢都買唔到

未來主人翁係習二世 習三世.....

有邊個有錢人個底係乾淨？
只係睇你仆街到死定仆街之後起唔起返身

柒婆：no stake in society

誠哥：登報柒婆咁都睇唔明 係要人講到咁白

別讓李嘉誠跑了

估唔到係商家佬既大佬最有良心

林奠應該唔會理:對於社會上有人鼓吹違反法治精神既言論表示遺憾

人話

誠誠

城城誠誠 守護我城

每日150個未來主人翁

最強黃絲

算係咁啦

*x

He has no stake in the society

你都戇九 佢想盡快收皮，繼續喳香港人錢喳

袋住先都吹奏

死得, 誠爺又要被港獨了

721831

誠哥
唔怪得你做到首富喇
誠哥煲底見！

唔覺得特別幫年青人
只係想兩個都討好
不過唔踩多腳落黎已經算係咁

李嘉誠的確係為左錢 為左穩定
但肯企出黎同老共唱反調都唔係容易
佢有錢人黎講算係識講下人話
大撚把商人寧願奶共要你班後生全部坐監

誠仔

大灣區青年總會

個活動好多藍屍話要祝福警察
唔知聽到誠哥咁講會點

即係撐釋放義士

估唔到佢咁愛港，早十年八載成日俾香港人屌

Take my money !!
Take my money !!

+x哥

誠哥都係貪錢貪權 後生時玩下女人咁 應該未惡毒到老年時仍然想害一代年輕人 始終做得富豪 一生作業都不少 會傾向積返少少福

廢老: 殺曬佢地咪唔使交棒做到死個日囉
之後點? 關我撚事咩, 地球核爆都唔關我啦!
難為有班弱智會為會少少眼前利支持佢地

誠哥頂住，你走資歐洲買島建國我都會跟你，歷史上最大規模財閥家族：200萬真香港人

體諒咩大局？
接受有錢佬奴役9成9 市民
政治制度上零改進
體諒你條命

你俾錢租隊黑水過黎幫手我就信你

連登好似少左好多人

推推

人之將死

D狗當後生係甲甴

有腦既人真係唔同啲

中匪只當北方人先係自己人
其他冇咁親，尤其南方粵語系

有無人睇過小王子入面既國王
其實件事發展都政府都控制唔到既時候
商人出聲只係順勢去比雙方一個落台階
不過都appreciate 既

誠哥我可唔可以繼續J你⋯

佢班老野，既得利益者只不過想繼續攬住佢地既利益，繼續踏住我地

LKSAR

有做錯咩而家？ 網開一面？

而家係擁權者權威型人格，唔肯面對施政失誤事實，濫用行政手段打壓普遍市民

yes

誠仔：我咁辛苦set up 個吸血社會，後生仔交租比我、日用品又要幫襯我、又要買樓，你班仆街想攪亂檔